有冇人試過食元氣果陣截鳩人地架列車？

見到條友望住架裝住個吉碟既列車個無奈樣就好想笑

文盲肥絲大隻平時扮有學識，經常借challenge人打錯字上位，點知自己卻俾人捉番文盲唔識字兼打錯字，慘被撚到笠水，廢物現形實錄

(一)
原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

LIHKG @ Android

(二)
肥絲大隻分右手未？

想靠大家上位又上唔到仲俾人撚番轉頭咪你哩種廢柴囉

屌你老母又俾兩個on9騎劫

條肥閪大隻驚到馬上洗版

肥絲大隻男人扮女人，鐵證如山，本癲狗發現左之後，知道原來自己係同緊一個變態人妖溝通，已懊悔不已，所以決定拆穿佢既罪行，免得各位受騙:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲大隻曾經被一向撐開佢既契仔鄭俊弘 (宜家改左名叫鄭欣宜)同其他會員篤爆佢係肥佬扮女人:

繼續去死撐啦，同快D用假膠黎掩飾啦傻鳩

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，廢物現形，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下

連登認字柒警肥絲大隻2018之柒人柒字on9無極限

係“係噉叫”先岩，唔係“係咁叫”呀柒頭皮

枉你條傻鳩自命認字特警，自己又on9地打錯字，今次無得賴篇野唔係你原創所以唔撚關你事啦，瀨屎就有你份

見你成日做小丑俾各位笑咁慘，本癲狗送份禮物俾你:

記得好好使用呀

文盲牛屎佬肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字但自己卻打錯字，永遠都活喺本癲狗同連登各位巴打陰影之下

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO